有無home office 撚?

一直都係home office 做野，無咩人管自己，但最近唔知係咪週期性不適，完全無動力開工 極大部份時間用晒黎上連登fb ig，再loop 咁就一日
好多野做，但d 野拖得就拖 就快痴線
有無home office 撚分享下你地就算係屋企點先可以keep 住做野個mood

做咩架?

揮手
屌又夜媽媽唔訓聽日又聽瞓到晏一晏
(所以決定較八點鬧鐘逼自己早起做嘢
夜晚早D瞓得著
希望唔會訓返)

IT wow wow

生理時鐘錯撚晒 聽日又成一點先起身

我都試過較鬧鐘想早起做野，但我發現呢個方法我唔work
醒左一樣會繼續賴到平時起身個點數先動身

係，雖然知道自己係夜貓都係夜晚精神/諗得多嘢
但都係碌咗上床，但唔瞓玩手機
其實覺得精神就要做嘢，但夜瞓始終對身體唔好，一齊住屋企人又會擔心

你既諗法我全部都有過 但個人就係好似控制唔到自己咁，每日都重覆個生活習慣 如果好似呢排咁週期性低落就每日都係唔知做左乜就一日

屌我哋都係拖延症嘅垃圾
或者真係打份牛工好D

btw爸打睇篇文勉勵一下自己

人哋咁成功我哋就咁失敗

你出糧俾我 我每日嗌醒你

PTGF

一係就唔想做，一做就唔想停

有睇過拖延症既書 但唔好話改善，連踏出第一步都拖延
個人仲越黎越無耐性因為積落黎太多野

不了 醒我可以醒，但醒左都唔係做野個mood 有咩意思

係 因為拖到好遲先開始，唔想停果陣多數已經深夜三四點係真係要去訓既時間

Home office IT dog
可以試下出coffee shop坐成日咁做lor, 我平時都係咁做

出外面係專心d , 有時都會出自修室唔駛乜錢就可以做一日
如果之後接到d 好少少既job 都想可以多d 出去做

巴打寫開咩？有興趣可以join下d Meetup group識班人一齊研究下新Tools，咁樣會多d興趣去自己花時間鑽研d skills

set 返啲rule 比自己
如hea咗二個鐘要做返半個鐘頭野

其實home office 係jobsdb 搵唔搵到
同埋除左it 狗之外仲有咩工種揀

利申：social science freshgrad，做緊social media既野

接freelance ga?